台灣90後毒撚真係好冇禮貌，想送禮物畀佢點知踢我出谷

事緣打機上K島識咗班台灣毒撚，平時會喺谷度吹下水講閒下話，大家夾到時間仲會一齊打FF14。

谷主係台南人，幾留意香港政治嘢，不過谷友覺得政治容易罵戰就決定唔畀喺谷度講政治，其他嘢都同谷主玩得幾埋。佢平時講嘢算幾串，成個鄉下佬咁，我有時都mean翻佢兩句，覺得冇乜嘢就照打機啦，因為都識咗好耐下。

但最近我同佢嘈交，喺打機嘅時候講咗政治嘢，大家意見不合就互屌，後來谷入面大家都唔應大家機。

不過我聽聞佢就嚟生日，決定買隻手辦送畀佢想和解。於是就上網訂咗隻佢鍾意嘅角色啦，咁啱尋日到貨，今日佢就生日，頭先就喺谷度講起我買咗嘢送畀佢，點知佢一嘢就踢咗我出谷，好戇鳩

事件圖：

系

有冇中間張圖既原圖

台狗不嬲係賤種 和動物台玩吧

上網打機識人唔好太認真

死台狗咁仆街

上連登取暖係咪搞錯啲乜
博比人笑? 圍爐台狗預左啦小朋友 仲細咩

踢得好

樓主手辦同景品都唔識分

好好笑,仲有冇多啲

內文咪講景品囉

樓主分化，拉

其實呢個mk邊個黎

樓主個fd 唔係艦c廚？佢頭像係夕立poi....
你送左艦b比佢........
所以佢嬲左

送俾我ok?

下艦c同艦b有乜分別，唔同版本?

唉台灣人都幾冇人情味

咁ON9 ?比個良心佢當狗肺

今次唔撐樓主 艦b大陸game

唔明，兩隻艦唔係同公司架咩

好似因為一隻叫碧藍,一隻叫艦隊colle
所以先叫B,C

好似譚仔分家咁

唔識仲要亂送
抵啦

艦b同艦c咪一撚樣 都唔知點解條友咁大反應

你乞兒

下分享下姐，使唔使咁串

我再諗下點處理...

唔怪得你會俾人踢走

使唔使咁串= =

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

佢是咪8+9啊

cc台巴打都睇唔過眼

咪又係普通台灣毒撚

博狗份人好小氣。。

好

玩支那GAME，唔好話人知YOU FROM HK

幫佢處理唔要嘅野姐

咁艦A姐係原祖版?

FF14都支那驚，你CC台狗未玩過呀?

同埋碧藍唔係個台南人一開波貼嗰張game圖咩

你咁樣同撚鳩個谷主冇分別

FF14有出艦名角色景品
趁開關番支那驗IQ

直必腸？

我記得個台仔都有玩碧藍架，佢張圖咪碧藍入面生日囉

你有冇朋友玩PAD，你叫佢玩神魔，叫佢不用分得那麼細

應該係gbf

個隻碧藍幻想抄艦b

唔係都係CY GAME出嘅咩

你意思係gbf抄艦B?

網上識人勿認真

那裡的毒撚，其實都係咁

碧藍係講緊 碧藍航線

真膠?

舊膠緊係真啦，我唔會買A貨送畀朋友囉

應該係假膠

碧藍係講緊 碧藍航線 睇reply

感謝提供笑話

下姐係我買左假嘢？

屌 俾樓主燃咗鍋

到底邊個打邊個，你地搞到我好亂

一眼睇得出係假啦 廢架

樓主比人喺k島公審緊
-.-

下使唔使

碧藍幻想同碧藍航線唔係同間公司架咩

係 就好似蝙蝠俠會加入復仇者一樣

賜條link望下呀

有冇圖

蝙蝠俠係DC架喎

大家動物台手足唔好落井下石啦

樓主又係衰既，TG唔好擺自己d相嘛

樓主紅了

識埋啲8+9

乜嘢係8+9?

有冇公審 link?

碧藍航線>>>>碧藍幻想

B>C
樓主個朋友唔識樓主一片好心

仲有係翻版

笑死
係咪有K島大戰連登動物台睇

我打機識嘅台仔不知幾好人
又怒屌發大財 同情香港

有冇link

估唔到樓主真人係運動型

邊個國家既網上世界都一樣 呢個就係人類既劣根

最多咪買錯驚，翻咩版

台南 可能係韓粉 就因為你香港人搞到佢地總統夢破撚左 所以乘機踢尻你

起底樓主應該有啲藍藍地
樓主仲送支那game既公仔
個台仔應該都係綠

每個國家總有啲老鼠屎

樓主你快d走
班台狗話要拎你d資料去報差佬，屈你搞港獨

成28歲人仲喺TG擺相

一d危機意識都無

下港咩獨

痴撚線

下 識著啲怪人姐
我有個discord group 裡面台灣同香港人 7:3左右 氣氛好融洽喎

傻仔 仲有人玩GBF

難分真與假
樓豬平時都係假膠

樓主都係一番心意姐
係咪台男覺得樓主突然同佢和好而老尬
+大男心心態唔想接受同性既禮物（當左係施捨）

你去k島睇就知

一個日本遊戲一個支那遊戲
你話呢
唔怪得嬲到要踢你出group

就算送錯都唔使踢姐小氣到 最憎啲一方認低威另一方仲嬲到底唔肯和好嗰啲人如果唔係咩大件事的話根本就係無家教

你個張圖 係強國版黎

唔識用
樓主係邊個版

好撚核突肉酸男人老狗又唔識送乜春禮物

人地鍾意日版愛宕
樓主送山寨版
佛都有火

乜分家
一個係原版 一個係山寨版

風紀真人都幾有型-.-

我都想知

講呢啲入返膠台講

Figure 討論（71）三千時代的降臨

送嘢俾人自己蝕底 何必呢
又唔係現實朋友

少少錢無所謂啦

唔討好
而且成世人都唔會見面
仲要俾人踢 真係無必要

景品都不如，蟈產老番，我見到都既刻del你fd

打機識即係未見過，可能樓主心靈上當係送俾個頭像個人物，冇睇過呢d動畫但幾可愛

仲要送老番

諗住借畀佢

買之前又唔了解清楚對方玩緊邊隻game，仲要買蟈產老翻，想唔del你fd都難

最撚on9就係你d毒撚打機識世界

就係少少錢所以有所謂，買隻百幾蚊既老翻，正版隻野官網都標17800yen，正版起碼過千

上面呢張先係正版包裝

個post好撚好笑

丂丂

樓主個糞post成功上熱門為動物台爭光

講返句 台仔諗野係奇奇怪怪的 講緊思維上 唔好用香港人思維解釋 解唔通的

呢啲po都上到熱門 cctai又輸左 光復失敗

佢應該以為你串鳩佢毒撚

點解有人信

LOL點計

樓主又話人台灣毒燃又鄉下佬咁咪又係無禮貌

笑撚死我

人地要金髮大波妹喎

呢個係日本網頁遊戲艦隊Collection = 艦C 愛宕

呢個係大陸手機app 碧藍航線 =艦B 愛宕

當然仲有其他艦娘Game
不過樓主同人唔係咁熟無謂送禮物。

依隻都係老翻嚟，應該話全套作品都老翻嚟，係你偉大祖國同胞好似神抄咁借鏡創造出嚟，間公司仲要開喺日本很有誠意吧

幾好笑

艦隊collection 係無印良品
B爛 係名喪劣品

你也是

你去打"生日哥"就一大堆

加埋樓豬入去

景品都算
老番邊會有人要

G持藍大

講左咁耐都冇k島link
洗唔洗咁神秘

好多人打機識人只為有機會喺人地背上捅人一刀

慎識